醜人真係多八怪

搭地鐵見d死肥婆化妝
毒撚整頭髮
心諗 點整都係柒 邊有人在意你

邊有人在意你

巴打一定好靚仔
祝你世世代代都係靚仔 唔會俾人歧視

ok 下次剃光頭

好彩我光頭都咁靚仔姐

樓主暗戀人地就講啦

你咪在意緊佢地

因為我都係醜人